日日都聽到隔離屋個𡃁仔比老母屌

朝早8:00屌到夜晚7 8點
日日屌佢溫書溫得慢
做咁耐都唔識
做左好多次都錯
講晒粗口屌晒老母咁

聽到都覺得慘 放假都要朝早溫書溫到夜晚

鬼唔望個仔大個左 自己搬出去 一蚊都唔留比垃圾父母

佢個仔真係好似標準毒撚樣
之前目佢同佢老母出街 唔敢望人望地下
拖老母手

頭先聽佢地講野 佢好似中二

硬係覺得會遲早忍唔住 殺佢老母

睇嚟就快又有命案

呢到香港呀

讀寫障礙

慘

個老母對住個仔話屌你老母係咩玩法？

溫得慢
一係識 一係唔識

我都唔知
佢老母罵佢個仔係大聲到隔離幾屋都聽到